我Tclok正式進駐LIHK

有乜撚野可以同我講 攝影界我認第二應該冇人敢認第一

圖

樂爺得罪咗邊個

問過我未？

你識影相？

唔識，利申：Graflex Crown

俾啲相睇下好過啦
btw你會唔會好似呀邊個咁小氣

笑死

admin

想睇連仔影既相

連仔

留名

連哥

啲fans屎越黎越痴線

連尼住係大底撚???

問過含撚貓未？

Li bro

犀利！

樓主唔好用人地個名搞事啦

點解要扮我偶像

留名跟進